揮揮手為我的自由

林碧琪、溫碧霞
余安安